政府：拖字訣你吹得我漲咩

當初急修係因為臨近暑假，而且近習大生日。
依家比佢拖到七月尾，仲有一個月時間就會去返好少人的狀態，除非大家都罷課。
但講真有幾多人真係會罷課。

拖字訣已經成功左一半，再拖落去，佢隨時將逃犯條例修例翻生，就冇人可以阻止到

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

唔太認同
當然好多學生出嚟但都有唔少上班族同老人家參與，唔認為場運動會散
拉長戰線又唔一定有害，要俾時間外國做嘢，等件事發酵吓啦

終於有人都諗到
拖到9月中 10月就輸

我覺得d學生會罷課羅
一係照返星期六日再出
返正依家都係甘行
返學重好可帶動多d身邊同學

政府無拖，佢係索性唔回應訴求，改用各種方法打擊示威者，不過越打越錯。
示威者唔只有中學生，開學之後遊行人數未必有大影響。
十月一日國慶前林鄭有機會落台/讓步，咁嘅話就真係可能會少咗人上街。

返學都唔一定壞，有時發展你係想像唔到，正如成個運動到今日我地都諗唔到咁樣發展

1 可能d學生返學係一個齊心準備文宣資料既機會呢

2 又可能係一個帶動政治冷感，淺藍絲既同學變黃既機會呢

三個月前我都想像唔到香港變到咁既地步啦

專攻西環會唔會仲有效?

一攻西環黑社會就做嘢，民意去晒示威者嗰便。

越嚟越多政府部門反枱，攻西環絻對有效。

呢場運動返唔到轉頭，唔會話你拖就大家咩事都冇回歸原有生活
地鐵站都可以幾百人衝入去無差別毆打
學生大罷課有咩咁出奇

我日日番工星期日都出黎發夢啦

推

就算返學 每個星期六或日都遊行集合你就飽

因為近呢個月都係咁 政府一日龜就每星期六/日出黎

而家都集中晒係星期六日搞

搞到出年清明都得

而且局勢不停升級

只有光復香港 時代革命先可以贏

燈柱 計分
佢又再換血
撒回都唔夠

發到幾時？依家發到咩程度？仲爭幾多先夠？

林鄭根本冇能力再做任何立法/合法工作
十月立法局又會做嘢，到時又互割
你估建制唔驚咩